公屋PCCW家居電話請入

黎緊4月約滿
求續約plan

最好可以一次合拼埋寬頻

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

其實得上網連電話 冇電話連上網
Btw都係分開電話還電話 上網還上網
有興趣既話留個tg我搵你傾傾
我網上爬的